不滿香港婚禮界罷接警婚 大陸攝影師來港為警員拍婚照 否認做黑工

圖片素材來源：歪猫公社微博圖片

反修例運動持續，警民關係愈見緊張，早前婚禮界超過 300 個攝影師化妝師發聲明，表明政府成立獨立調查委員會前，不會接警察生意；一名大陸攝影師「賀豐」月初來港，為一名警察免費拍攝婚禮相片，「你們不做，我來」；他又在微博分享來港拍攝的經歷和感受，並公開部份當日照片，但基於安全理由照片有打格或看不到容貌，賀豐又表示相信他不是唯一一個來港為警察拍攝的大陸婚禮攝影師，「港警朋友們，也許你們失去了香港本地 350 個商家的婚禮服務，但是別擔心，站在你們背後的是 14 億中國人！」

賀豐又表示，有收取新人車馬費和利是，「他們給了我們每人一個超級大的紅包」，被質疑無申請工作證做黑工，他接受訪問時回應「我有請柬，我是客人身份。」

賀豐是江蘇無錫「歪貓工作室」創辦人，據他在微博的自我介紹，他是「中國大陸獲獎最多的婚禮攝影師」，他透露月初來港，為一對丈夫是警員的新人婚禮免費拍攝，之後接受江蘇傳媒訪問，指是不滿香港婚禮界拒絕為警察提供服務，所以來港為他們拍攝；之後他又在微博分享當日拍的照片，稱「我們的行動才剛剛開始！」若有香港警察有需要，可以聯絡他，或有轉發的大陸婚禮服務人員，「所有志願者都會為你們提供免費而且高質量的服務！」

免費 ...
人唔笑狗都吠啦

又14億

死返上去大灣區擺酒影婚紗相咪得

入境處做野未呀屌你, 咪諗住幫住黑警又想放生

_ _ _ _ ，知法犯法

中國啲垃圾婚攝唔影好過啦

支持年年為黑警影多輯

其實唔收錢算唔算

Errrr....
免費野先最貴

入境處收咗皮

其實收利是車馬費已經算係黑工

咪即係黑工囉

賀豐又表示，有收取新人車馬費和利是，「他們給了我們每人一個超級大的紅包」，被質疑無申請工作證做黑工，他接受訪問時回應「我有請柬，我是客人身份。」

收利是
符合国情

而家有人舉報呀，仲唔做嘢？
你地唔做的話，同721班黑警有乜分别？

利是都唔收得 以為哩度係大陸
雖然都已經差唔多

有收受利益就係黑工 拉得啦

你可以致電入境事務處24小時電話系統舉報熱線（電話：(852)2824 1551），或電郵至anti_crime@immd.gov.hk。
你亦可以在網上填寫舉報違反入境條例罪行表格後，列印表格，然後以郵遞或傳真方式交回本處：

郵遞：
香港
九龍灣宏光道39號宏天廣場5樓
入境事務處

傳真：(852) 2824 1166

電郵 fax 見上

匿名信收到都要做野

大家識做

黑工

個個人都話自己係遊客黎香港，仲成世界？

有冇第d服務噠朵係警察就免費

你叫佢地番中國拍呀嘛

中國人最叻就係收紅包，
狗改不了吃屎

去伍淑清世界之窗當去左日韓歐美咪得

邊個拉

核突支那style

講普通話mc

Push

屌 返大灣區影咪得
向光頭蛇學習

推 一齊做野，收到電話就要做野

成陣中國味 點見得人
影完畀人笑大陸仔

所以話共產黨點解唔可能俾你一人一票
依家就大大聲話14億人
一投票就見正章
到時點樣綁架14億人？
同香港沉默的大多數一樣

呢啲咁嘅柒頭憑咩代表到14億人

影車頭相

祝你出年再影，年年都影

啱啦
成班仆街狗咁撚巴閉
就咪撚喺香港結婚買樓
全部死撚返支那啦屌你老母

分分鐘警甴都唔好意思

大家係咁扮狗搵佢地
然後飛機

唔怪得話冇買票，只係俾返車馬費

有冇人質疑過佢個人數
來源究竟係邊

歪貓工作室？？動物攝影師來？

有人質疑過，來源係支那自己講

次次死唔多過30人 梗係有14億啦

入去睇相
啲強國人係外國景影勁格格不入
掩蓋唔到陣鄉下味

都算

r生意r得咁核特
岩啦 影核特相

影黎都冇用
都冇人出席

又話免費又收錢？

黑工 破壞法治

好呀佢地咁樣衰，返大灣區影啲大陸味的相，分甘同味。
影完順便拉佢當黑工返大陸，唔洗比錢。啲曱甴黑警食開霸王雞、霸王巴士。霸王影支那相。

紅色經濟圈

就算無利益都得，因為濤例寫明係有薪或無薪工作

其實咪由佢哋囉 佢哋唔直接收錢 用利是形式 價係大陸閪自己開話要幾多錢 警甴之後賴皮話俾幾十或者幾百利是我真係笑出嚟 平時啲警甴cheap撚到咁 去雞竇食霸王雞 打霸王機 有咩做唔出 陣間搞到蝗蟲同警甴勞資糾紛仲好睇 大家買定花生啦 陣間要食炒價㖭呀

支那人影返啲支那相
岩哂

除咗錢要睇埋有冇其他利益
不過收利事咁己經係收錢

唔收錢咁蝕底邊肯做

會唔會睇中咗架水炮車，嚟扮影拍婚照

本身真係好生意 點會得閒免費幫人影

但係全球七十億人都反對你地

報入境處之後可以點

畀利是個個係咪拉得
件黑工以後係咪禁止入境
有無法律大師 或者 immigration officer 出黎解釋下

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

警嫂系列

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

想打響名氣，成為出名嘅愛國攝影師，再返去中國就會賺大錢，我係佢就真係堅決唔收錢，依家新聞都出埋，搞大佢好似光頭狗、馬提露、黑心集團太子女呢啲垃圾咁，做埋年度10大乜春都仲得。

返大陸結婚啦

海關可以做野，但點會做

拉唔到返咗大陸嗰個，都要拉返個黑警請黑工至啱喎…

影完都無眼睇啦 支那味重到
躝返支那啦 曱甴 賤種

賀豐又表示，有收取新人車馬費和利是，「他們給了我們每人一個超級大的紅包」
免費?

btw呢D咪係正宗做黑工 不過都無人拉
黑警成日破壞法治

手足， 做野

有無人知邊個
舉報請黑工

光明正大做黑工

報埋支那稅局先

落嚟受班曱甴氣，除時返大陸屌埋一份😂😂😂

入境處已經完全紅底

入境好多黃

根本成個紀律部隊都紅底

唔收錢即係黑警收受利益，ICAC 拉得
大陸喱收利是即係黑工，勞工處拉得

黨員膠層落order就得啦
話之底層黃到發金

真係笑撚水

問題係唔會執法啊
你睇下721？

免費？ icac

仲信法治 入境同黑警都係李家超管

黑工就黑工啦
不過幫班仆街黑警影D支那style結婚相都好嘅
佢地唔值得享有香港婚禮界嘅支持同祝福
結完婚之後警嫂就晚晚任人砌 晚晚派綠帽
好壯觀

執法?

左圖 霧霾婚照

淨係識鳩吹14億呢d不切實際既數字

入境海關

agger，甚至處長黃都冇用
一唔聽order即時換人

p到上太空未見識過?

入境處
唔關海關事

咁撚清高
又唔肯免費

狗嫂心諗咪撚玩啦

其實好多
上水做水貨客鋪嗰啲
淘寶上面做傢俬話可以落黎度尺或裝修嗰啲

大陸啲人影撚到車頭相咁㗎喎

等睇高達

點止

佢地咁樣又唔洗交稅係咪幫手攬炒?

免費影，但收利是

一定報immi 一定係黑工

我識得有10億幾係反共產黨的

屌
人地外國樂團嚟表演就要工作簽證
強國攝影師嚟影相就無事
入境處

黑警可以告佢協助及教唆

影就免費，收相錢收到你傻

14億 笑撚死

香港婚禮界真係幾齊心
其他行業應該都要拒絕黑警

黑警請埋黑工

知法犯法

痴撚線

大陸風景美如畫~

唔係講支唔支那, 點解時下 d 自稱攝影師影相咁中意係 ps tune 到鬼5馬6咁, 一味玩呢 d 多過最基本的構圖同攝影技巧..

食海底撈 飲喜茶 青島啤
加埋支那相 搬返去大灣區啦屌 阻撚住晒

14億夠未呀diu

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

之前講過好似得7億

Push.

警嫂d姊妹聽到搵大佬仔影wedding
即刻擰轉面陰陰咀笑

港女即緊要可以係班姊妹面前威
輯婚紗相從來都唔係重點

認真
收錢就肯定係黑工
唔收錢公職人員又洗唔洗申報？

中國式婚攝
柒到似淘寶相

隻黑警俾完錢之後仲犯埋法
知道係邊隻黑警之後一定要mark低
之後贏咗加多條罪 入去再坐耐d啦

太陸狗唔熟香港big day流程
話知你做p定v，肯撚定丟人現眼
到頭來咪又係男家女家失禮

推
黑警+黑工，請黑工犯法架

痴撚線，知法犯法請黑工

其實佢地唔應該香港影，返支那影好過

即刻諗起舊時輯有今生無來世婚攝

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

推

報到佢不得不做呀

呢條係超合作運動戰線

揚左有人mark左 record想唔跟都唔得

起碼要開個 file

怕舉報有野跟身唔洗驚

匿名 fax email 入又得

警曱死全家

好快學支那收查案費

成日都話背後有14億人
就好似香港有500萬人咁
騎劫個陣就牙刷刷
叫你吹雞出黎就永遠人影都唔見隻

這攝影師他媽的宣傳港獨
將港獨訊息帶回去 有沒有同志舉報他

你覺得會真係唔收錢都落嚟做咩

有
之前有人做研究，中國應該得9億人左右
14億係佢自己吹大

返大陸擺酒囉

Hong Kong is not china呀
叫班狗去大灣區影啦

手足所見略同 返大陸取景啦 唔該！

睇完d相
以為搞白事

唔算 係要真係唔收

影婚紗相 得一條友
好心咪咁肉酸 帶隊crew落尼免費幫人影啦
連酒店錢都係自己比

佢地d立牌起格架wo

影多輯做車頭相啦

利是唔係錢？80年代？

佢地日日係度J人數，一有咩事就達14億人出嚟。on99咁，毫無邏輯，講到全民都係攝影師咁

有講過14億條數其實好大機會係錯 當中好多人口統計係on99作下作下咁 實際可能得8億咁上下

翻大灣區結啦

事前素未謀面, 落黎就幫人影相, 影完相即刻有利是, 上到庭既咪睇下個官點諗

我真係恭喜你呀...

一堆爛尾樓做背景
影完跟著去抄黨章。多麼有意義啊

啲 popo 會唔犯法嘅 (應該

14億人，一人一部iPhone都掟死你哋啦

睇到時比印度超越埋仲點打飛機

已舉報入境處
無用都舉咗先

屌佢老母
客人身份
咁支持就免費做啦

同班雞落嚟接客一樣

其實無收錢都可以告violate condition of stay

黑工做訪問
串過馬能

黎得幾多次

農村人口都估6成

香港性工作者罷接警察,有冇14億中國性工作者嚟免費比POPO?

個利是有5位數字

影D畜生相咁上下

入境處幾黃都無撚用啦
你估個個都員佐級最大既咩

做義工都係違反逗留條件

得番班支那狗搵食

比姊妹知道用支那影相佬
會唔會比人喺背後笑到面都黃

影到死撚咗咁含笑九泉

唔收錢都算
義工都算
有做就無黑工

即係黑工啦屌

入境處重唔做野？

議員做野啦 投完票 泛民唔好失蹤
香港人唔再善忘

佢究竟影緊乜撚嘢
屌佢老母, 仲話攞好多獎項

舉報佢啦

賤畜同賤畜影
差唔多啦

做乜唔叫啲黑警返大陸擺酒姐
14 憶地溝油餐廳

報icac 同入境同個官慢慢解釋

大陸公安就冇免費

岩嫁啦
總之乜都用哂大陸既

中囯人貪污？
好正常呀

但唔該死返去中囯！
香港唔要有死中囯人！

其實黃既攝影師一定要接警犬bigday果日
全部相失晒焦比佢
唔滿意阿 影多次囉

有收取新人車馬費和利是

DLLM 即係有收錢做黑工啦

屌，幫自己賣廣告之嘛

有中學同學嫁左上支那
見到佢fb post啲婚紗照 真係好撚重支那味

又有得笑

我們8.5億農民在背後支持你

"賀豐又表示，有收取新人車馬費和利是"

屌你咪L下下講乜L野14億人啦！睇下每年有幾L多人申請移民先講啦！既然有14億人咁L多人，不如來次全中國人投票選國家主席啦！

收哂錢就話有請帖

請黑工法庭一定判監(今時今日)

岩哂！

班大陸喱是鳩但影幾張就袋你班傻鳩錢

入境仲唔做野

又吹佢唔脹人地走晒法律罅

知法犯法

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

大陸婚攝，個風格都幾明顯

.By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

大家匿名還匿名
起碼留返個姓同個新開既email account等入境處覆
唔覆就可以發大件事
因為匿名信佢可以大條道理話揾唔到人覆就close file

又系諗起呢張

原來中國人真係唔明香港人諗咩

應該係因為中國訊息封鎖

投訴比入境開file,

共享核突支那style榮耀

影多次

支那style
全部忘了愛

真人血饅頭